(求教) 最新入CIPHE既要求

有冇師兄知而家點先做到MCIPHE??
係咪要30hrs cpd+ 2 member referrer??

2417 0091

揾唔到M幫手簽既話係咪一定要讀書？